點解人咁犯賤 咁on9！

話說我個朋友
鍾意左一個人
明知冇機會
仲要呃自己仲會有可能
on9
呢個世界冇咁多打動對方令對方鍾意你噶
人地係唔鍾意你就唔鍾意你
你點樣 佢都係唔撚會鍾意你
明唔明姐dllm
同意呢個情況嘅人
真係醒下啦

樣*